NBA近三十年最有統治力就係MJ同LBJ,第三係奧尼爾

第四都未到你個KOBE呀傻鳩

閱

第四應該係狗鼻喎

第一mj
第二占狗
第三肥奧

淨係計個人能力
1. LBJ
2. MJ
3. oneal
4. TD
5. kobe

呢個就差唔多啦

ai 呢？ 雖然佢冇champ
近三十年其實有好多選擇

同kobe有得比既係唔少選擇既

mj能力點都高過lbj，
我簡單list下常規賽，playoffs lbj打東岸未必公平，唔全面，其他之後慢慢傾。
得分：mj
防守：mj
失誤數：mj
進攻籃版：mj
防守籃版：lbj
助攻：lbj
偷波：mj
封波：打和(mj 0.9 lbj 0.8, lbj有追魂block，mj都有，mj甚至有一季場均1.6次封波）
心理質素：應該打和掛

MJ、LBJ、TD、O'NEAL、KOBE

亞軍蒐集狂james
讓左5個冠軍比人 係幾有統治力既

煩請負皮嗰啲一齊討論下

哦

拎邊年黎講？定成個career?

成個career。

話Lbj勁過mj嘅人，mj打波佢地出世未？

LBJ愈打出呢d表現
kobe呢條友係NBA歷史既存在價值就愈低
所以你睇佢由宣佈退役果刻就持續保持高調
又搞巡迴，又評呢個曼巴果個曼巴，又搞節目黎搏眼球搏注意力
就係唔想世人因為LBJ既偉大而咁快忘記佢

以前就話咩kobe係最接近神既人
但而家全世界既球評都係直接將LBJ同MJ比較
LBJ基本上超越哂kobe一切紀錄
kobe係LBJ咁既年紀果陣基本已經喪失競爭力,逐漸淪為球壇毒瘤
但LBJ依然入緊finals,甚至繼續創緊不同紀錄
MJ退休之後，NBA慶幸有LeBron
一個能傳能射，有視野有籃球智慧有統治力，身體質素同技術都達人類頂峰既球神級人物

lbj 揾oneal 比我覺得有計傾喇...
都係野獸咁撞入去
毫無技考可言

mj kobe 呢d 瀟灑派,
人人都想學,
感染力都贏你啦

心理應該mj勝，被恐嚇都照贏波，結果真係比人買起老豆

奧拉祖雲？
mj話唔計自己佢最強

其實你呢d幾年無睇波既可以收收皮先

痴撚線咩，勁都唔比要恐嚇佢。

MJ/ LBJ is a close call. I prefer LBJ because how he can carry a franchise when time and time again his supporting cast either is injured or underperforming.
MJ has never done that, his two three-peats was built upon solid help from solid system - rodman pippen plus one of the best coaches in NBA.

LBJ has never had a superteam that fit so well. In heat there’s no ace stopper like rodman who can clamp down even Shaq.
Don’t even mention KLove’s defence.

However facts are facts - MJ at the end was 6-0.

As for Kobe ... I like him as a player , but I honestly don’t think he is on The same class - once a generation talent yes, GOAT level no.

I think Kobe / Duncan is a close call too.

O neal無技巧 搞笑咩

LBJ勁係勁在鐵人
傷極都冇事
比人攬住都仲入
三分又變態
仲要大大隻隻吸fans
緊係LBJ勁啦

以輸論事姐 計埋影響力 形象 其他因素就mj一定係第一 但論個人能力我覺得係不相伯仲 但今個賽季真係睇到嘩嘩聲 不過呢d可以隨時變既 但1 2位都係佢2個爭 相信都後無來者

閣下真係講笑
有冇睇下占士今季既 fade away 同 45 度off balance

有冇見過 o neal 背身，footwork 同勾手

技術MJ

身體質素 LBJ

foj冇superteam 好波
mj除咗2佬(但兩個一齊打咗好多年，正如你唔會話td 有parker 同manu 係組巨頭掛，打咗咁多年)
rodman係棄將
kerr唔做勇教練都未必有人識
kukoc嗰堆依家d人更加唔識
mj有superteam?

野獸咁撞入去 你咁講求其搵個大隻佬都打到籃球啦 一邊控球 保護個波 保持平衡 對抗 當中種種都係技巧黎 話oneal冇技巧真係on99

外圍佬嗰場輸到仆街呀嘛 3連霸

頭三連冇洛文。
95加入嗰時已經三十五歲，亦都已經唔係all star，亦都無人敢要，性格難搞，公牛買嚟博，點知mj馴服到佢。

仲有，你講勁隊友，占士都有。

Don’t hate. OfcoZ his cavs heat teams are good. Have you ever seen one championship team that’s not with good players ?

I’m making a comparison of MJ against LBJ. Tell us honestly, which person has had more help through their playoff career ?

呢個認同 但lbj keep住每年有進步都係值得加分 mj冇得好講 一招跳射都攪掂晒

Mj<lbj

你就真係講笑
呢d 基本野比你講到咁珍貴
咁jj reddick 都係球王

kobe 郁下個膊頭都fake 到人定格,
lbj 識唔識?

fade away 33 歲先學識

連登好多nba名宿
Ranking任你擺

痴撚線，即係要佢打假波

引戰王 唔中你計

佢兩個真係好接近

不過 歷史地位一定係MJ
殘酷現實就係佢贏得多啲

繼續吹呀 過多幾日你就仆街

又黎占屎無幫手
all time top3 sg
龍王bosh
又變垃圾

唔係話佢地完全無
唔洗咁緊張
但比起mj kobe curry

lbj d 插花... 原地插完一輪都係顏撞入去
mj kobe ? fake 到你臭fake 到你跌
瀟洒分滿分....

irving, wade, love, bush

I'm going to take my talents to Golden state

馬龍呢？

On9 第一擺明係curry

Bosh

Oh and James’ loss against Mavs is too embarrassing

He had a prime wade that year

Then 2012 Wade was still fine

2013 already not as good

KOBE 同潮迷 行開啦少少
討論歷史冇你地份

O'neal中西都覺得佢咁有統治力，但都成日俾人sweep，同埋得1個mvp

邊個?

5. the dream
6.kobe

用數據MJ同LBJ比真係幾無謂
當年d防守癲咁多

偉迪

有幾顛呀...
grant hill 呢d 中流都比人講到球王咁
擺係今日咪clarkson kuzma 之流....

20年前運動員嘅防守技術， 體能，力量，科技compare 翻現今嘅運動員，根本無得比下去。
數據上根本唔準 。
試下Lbj 翻去mj時代 ， mj到2012年開始打過。 大家有冇個picture ?

人唔笑狗都吠啦all time top 3

有罰球呢個弱點已經冇咁高統治力啦
仲有oneal冇高比之前都係playoff蟲咋喎...有乜統治力？

占狗有幾多冠？

以前係普通球員廢 但最top player 同而家top players 差距同而家應該無咁大
但d 普通star身體質素隨時都唔夠而家既bench player 黎
所以咁先顯得以前球星特別勁

總決賽正面對決
2:1
4:0 4:3 4:1

都輸得幾乾脆下

講身型同整體力量 LBJ 好少少
令到 LBJ 可以一號守到五號
但 MJ 對手好撚大 相對手感上同防守上有著數
成日拍得走人地個波
協調同核心肌群又可能係 MJ 強啲
話哂 MJ 係當時世界上滯空能力最強既人
此消彼長我覺得體能上應該差唔多

但籃球始終好講身型
所以計埋身高同肌肉量
打籃波一定 LBJ 著數

你話 MJ 技術好..
我反而覺得佢係基本功極緻地好..
你睇佢射波..罰球..FOOTWORK..
冇咩特別但全部教科書式..
就好似外線既鄧肯咁..
佢冇KOBE個啲三分轉身FADEAWAY個啲痴線野
只係腳踏實地拎分
加上本身就完爆果個年代既體能...

MJ: ''I'd go against Curry because I'm a little bit bigger than him," Jordan said. "So I could kind of back him in. But LeBron is a little bit too big."

仲有你話個人能力mj同lbj個人能力不相伯仲我係贊成既
只係一個嬴到波 一個嬴唔到

grant hill冇傷真係好撚勁架

引戰王

呢條友真係痴線 點落地 落地整親腳整幾整又無事

不過今日見佢打完game7返入locker room 夫晒冰包晒全身真係打緊生命籃球

利申: lbj + wade + curry + kobe + oneal fans

oneal有高比之前, 帶過魔術入finals
oneal無左高比之後, 熱火總冠軍

占士係真心勁只不過係部份fans太撚on9搞到有人反佢姐
好似足球既美斯咁

仲用mj同lbj比 冇得比啦好唔好啊 就用唔轉隊呢樣

美斯撚有轉隊 用第個啦

佢地都係利用自己既優勢 好似一個用刀一個用劍咁 各有所長 我都by kobe mj打法多d 近年好少人會用咁tough shot去打 個個走去射3分

同意，占士的確打到我服，但真係頂唔順部份占迷

詹士都有得吹捧

個人能力LBJ真係屌打all

過到人又話要fake到臭..
一步就過到點解要搞咁多野..

THOMPSON顏射你都入
你又唔問下點解唔插花FAKE臭人先射...

Mj唔係唱歌架咩

比還比，唔好拉埋kobe 比黎比ok? 唔同水平

巴打忽中忽英 不過中肯

mj打到40歲
lbj依家先33歲 仲係prime time

你仲可以好似好公道咁比較

你話鬥技考呀嘛

技巧唔係得插花既...

走去同詹屎講
同我講把

不過lbj退休一定無kobe咁轟動

y ar

有啦，又有熱火fans,又有騎士fans, 下年走埋又多一埋

剩係睇數據都知Michael Jackson勁過玩具帝王啦

講埋拜仁根本就無得比

唉...成日比嚟做乜
根本嗰個年代同今日
比賽生態唔同
球例唔同
訓練方法唔同
打波風格唔同

係要夾硬比
公牛係勁
但係在現代籃球戰術之下，就算對今日嘅中游球隊應該都佔唔到咩甜頭
除非你用返90年代球例
唔會好似而家咁掂下就foul

如果MJ同LBJ 1 on 1，我成副身家買LBJ贏

但係MJ喺佢自己時代係最勁，已經夠
係咪要贏晒之後五百年嘅球員先可以叫勁？

打波瀟唔瀟灑同能力無關wo
如果我射姿好似shawn marion咁柒但係好似curry咁準你可以話我唔勁?

超越唔到就係超越唔到

得3隻戒指仲要入義工隊

無對抗性真係好撚悶
同足球一撚樣

美斯冇轉隊 所以咪係溫室小花囉 又唔敢去英超證明自己

咁lbj係東岸.....

死啦你 比返少少面人地啦

foj都有得吹奏

Average嚟嫁喎
咁有人話占士＞mj，我反對，提出論點，又唔比？

沾屎係當今第一人呢點個個都知啦
體能怪物 巔峰期勁長 進攻技術都一直進步緊
論個人能力一早就過埋最後幾年既高比
但係只論nba歷史影響力計既話mj當然係歷史第一
但我唔覺得高比會輸俾沾屎
8090後打波既有邊個唔識小飛俠呢個名
你睇高比打波你會覺得好興奮 會好吸引你想繼續睇更多
因為佢既不服輸 打不死性格 會令佢射入好多你覺得根本無可能入既波 無解既進攻 睇到你嘩嘩聲 佢多樣性既進攻技巧令佢可以係任何地方都入到波 3節62 單場81分呢啲傳奇 射失一球 佢唔會失去信心唔會怕
佢會射到入再繼續射落去 所以旁人睇佢係好獨食 但佢身為球隊老大同領袖 佢唔會退縮 唔會打輸就轉隊 今年輸左就一路打到隔一年贏返你 果種激情係好吸引到年輕人
鐵一般既意志 手指甩骹行去場邊啪返好就繼續打
斷左阿基里斯腱都堅持上返場完成罰球 再用好快既時間康復再挑戰nba 睇高比打波就係有一種好神奇既感覺

而睇沾屎打波既話 你會覺得呢個人好變態 點解可以咁多年都咁高水質 仲要係一路進步 以前我都好討厭佢 因為早年佢既天龍八步同埋flop 再到高調轉隊去熱火組團 仲要俾人笑佢第四節隱形靠隊友 唔成功又走返去騎士再組 跟晒佢要求搵人返黎組 各種組團藉口 但係到艾榮出走開始 見到佢好多場都要單天保至尊 場場要打到3雙 準3雙去帶領球隊贏波或者都無力回天 就開始俾我感覺到佢球隊領袖既感覺 佢除左身體質素屈機仲加埋越來越成熟既進攻技術同一流既傳球視野 睇佢打波會覺得好穩陣 佢一定係用最有效既方法去贏波 唔會夾硬出手 呢個就係絕對強者既優點 所以沾屎可以一路用佢屈機既能力去破歷史記錄去令世人記得佢
但係高比係用佢打波既態度去令世人記住佢

以上都係個人睇法

反沾屎係因為佢又走步又插水
自己走去google大撚把片睇 唔好選擇性失明
兼且當年高調開記招走去組巨頭
以佢能力唔應該做埋呢啲柒野 情況同依家既Durant差唔多
呢個就係lbj永遠做唔到籃球之神既原因

利申: 唔鍾意佢但佩服佢既能力

佢永遠都唔會夠mj鬥.. 唔夠mj鬥.. 唔夠mj鬥..

成個career喎
我諗依家既lbj繼續打落去
佢會超越更多偉人
例如佢有機會做到歷史得分第一

所以你咁比有啲太早

唔係引戰 呢d好個人 我睇占士 melo wade 同drose 嘩得多過kobe

計累積分數，連狗鼻都過埋佐敦
渣巴都高過佐敦
唔係不嬲計average嚟比個人能力嫁咩？

啱 喜好呢樣野從來都係主觀

MJ太神唔好討論，O'neal連球例都為佢而改，其他人算吧啦

我都唔係引戰
我覺得通常唔打波先鐘意lbj

鐘意打波都想學個型人打波啦
如果比人話動作似kobe mj, 控球似curry
開心死
比人話似lbj ... 死左佢算..

咁依家都有harden rule 添 係咪harden勁過lbj呀

咁加埋harden 啦
球例都為佢改
lbj 啦, 球例比佢走步

JOSH SMITH

詹迷嬲豬

鐘意james有幾多個係咁吹
吹個班咩人心照啦 惹班人妒忌

其實有咩好拗 利申james迷
Jordan>James 係無爭議嫁喇
話James>jordon都係媒體抄作成份多
（當然唔少係睇呢幾場後哇晒）
James退役後入前歷史top5已經夠

至於kobe 都好勁 歷史前十左右係有既
唔明點解要吹一個同時踩另一個

希望騎勇4.0
Btw curry 真係下滑左好多

聽日就到湧撚上水吹奏259
各位占狗睇路 夠鐘好走

Mj > lbj

但lbj 真係>>>>> kobe

三個都欣賞
唔明點解要反

對於占迷嚟講好有爭議嫁

小心比人打

好多評論話佢喺史上中鋒排名中
排第四,五左右
我就覺得佢係第一
内線一對一食硬,有邊個做到?
無敵既對抗性
仲要靈活,又識勾手

希望james打cp3

咁入唔到final就唔叫送冠軍比人

占士個人能力其實真係更強
mj隊波長期有勁隊友
lbj未抱團前 同今年都係1個打哂
進攻防守同技巧兩個都係最頂級
但lbj身體質素更強更大隻
lbj d chasing block更加比到壓力對面

一路都唔鐘意lbj但認同佢好癲

Fake到定格 但點解炒咁多波

無姚明？
Btw中國成為大贏家

LBJ係的確好屈，屈到你想像唔到有人俾佢更屈。

但真係要同90後同00後講，LBJ同MJ真係冇得比。幾多獨當一面既名將（O’Neil, Miller, Malone, Barkley, Ewing)都係個唔到MJ個關。報紙佬一吹Penny仔會取代MJ, 第二日Playoff就即係俾左個4:0魔術。每個block shot或者 in face 個MJ既人，之後場波好多時都會被嬲左既MJ入四五十分報仇，仲要經常發生

成就黎講暫時係MJ>LBJ
始終係六冠同三冠嘅分別

我覺得 LBJ就係呢個時代既MJ
兩個都有各自偉大既地方

Mj 一樣有chasing block:

Mj 等咗好耐先有pippen加成熟，兩個互train，洛文95年嚟嗰時已經35歲，已經唔係all star，又係棄將冇人簽，因為太火爆，公牛買嚟博下，點知mj真係馴服到佢。

進攻方面，lbj強，jordan更強（無話lbj廢），睇數據應該睇到
防守方面，佐敦單防應該勁啲，攞最佳防守球員嗰時場均1.6個block同3.2個偷波。88年到98年都係防守一隊（唔計退休嗰兩年）

再者，占士都有勁隊友，ki love wade bosh。

食屎啦, LBJ邊隊勁就去邊隊, 又或者約埋d勁人加盟同一隊。留名睇佢下季又約埋唔知邊個加盟邊隊

亳無技巧可言...講得呢句證明你冇睇過佢真正比賽 都係睇下highlights 然後係度hate既on9仔

出黎面對
唔反對你鍾意沾屎
我講既都係事實 無得你地唔認

mj唔助改jer

我睇mj片wow wow聲

其實MJ點解咁屌係因為佢有段時間空白期
你叫LBJ幾年無做啲高強度對抗性運動
之後突然之間出黎打可唔可以做到呢個效果

食屎啦 foj都好吹 當年既hater去哂邊

當Magic Johnson死㗎？

三十年玩具大王

lbj心理有得同mj比
邊個球皇會壓哨傳波

真心想問拎到亞好D 定係直接入唔到決賽比較勁

硬係覺得你地講緊既係近廿年唔係近三十年

O neal 第1其他點排我都唔理 個時只有犯規先可以制衡o neal

kobe從來都唔係歷史第二第三人，只係史上最似mj咁解

如果唔計時間長短
O neal真係最強

MJ替身第一人

除非你話飛埋個種力量同平衡佔技巧好大部份，如果唔係技巧上lbj的確會輸比個兩位，運球動作或技巧、射波手勢或fade away，都真係輸好多下。不過lbj統治力勁過kb，但mj我唔知啦，我開始睇波佢都收山狀態，lbj真係勁在身體質素同視野，呢兩樣令佢可以統治到個球場。

利申：騎lbj迷，常規賽睇7成，季後賽實場場睇。

不過又真係唔係毫無技巧

竟然lbj>mj?
訓醒未啊?

咁你講下吾皇邊方面輸MJ

淨係觀賞性已經差一大截啦
foj d 動作

講緊實力wow

觀賞性好主觀。
我覺得吾皇戰動作型好多，又有力量美。

你唔好話因為lbj似猩猩 on99

係囉 暴力美學

屌D盲反狗真係

明明呢個post笑緊kobe
做乜鳩講緊mj
兩個唔同年代既第一人 好難比較
但如果俾我揀會揀lbj

MJ > LBJ > Kobe
此 Post 已完

第2，3年就打入東決都叫playoff蟲，咁今年勇箭都有是但一隊係啦

佢輸左一直嗌轉隊wo,係之後潮人幫佢搵到唔少星啫，當年拉埋nash howard都贏唔到

我好懷疑講lbj勁過mj個班係咪00後既小朋友黎
成日有人話mj個期易打 都痴撚線
占士係東岸的確毀左好多球隊 但當年mj直頭係毀晒全個nba 打到其他球星連希望都無 打季後 望住公牛同MJ 跟本唔覺得佢地有一絲輸既可能 統治力完全係兩回事
唔係睇少占士 認同佢係目前nba第一人 亦認同佢能力比高比更強更全面
但只有一個人可以真正同佢匹敵
magic Johnson 佢唔係自己衰出事 唔會咁早比bulls建立王朝

統治東岸?

佢地2個唔同年代真係冇得比較 只能夠靠數據去大家傾下 正如我前面都講位置可以不停變既 早幾年我都係覺得mj第一 但今年又真係睇到lbj既強大wo 點解一概而論話mj一定勁過lbj? 我地應該慶幸有得睇住成個lbj年代啦 我相信今後冇再有咁輝煌既nba年代 mj kobe lbj 呢3個都冇人超越到 如果有既我抵食 亦都開心我燈中

D細佬撚識咩 o neal 係籃底 對2 3個人 班占迷仲j緊lbj體能好

博你老母眼球咩 死支那仔

點樣一直嗌轉隊
除左07年playoff輸左之後話湖人唔補強要求轉隊 幾時仲有講過
之後打劫左家嫂返黎 最後final都係要輸俾三巨頭既綠軍 又有無話要走呀
下一年就嬴左魔術 隔年嬴埋綠軍報返仇 之後一路都無買星啦
12年簽左背傷完既魔獸計佢仲係當打啦 但38歲既nash仲可以叫做當打球星咩
成隊波都夾唔到 kobe最尾場場打足48分鐘先幫球隊入到playoff 仲打到斷埋阿基里斯腱 playoff根本無佢份 你想佢點嬴呀

講搵星既 沾屎主動去搵球星組團添啦 仲要唔係搵人加入自己 係去加入人
組一次唔夠返鄉下再多次

足球撚成日話美斯唔轉會證明自己啦.....

lbj轉隊證明自己去邊都咁勁又唔得

對住殘陣綠軍要打到game 7，拎個東岸冠軍就吹到前無古人，LBJ fans真係好易滿足

好似係叫美欺去其他聯賽證明自己
但係lbj係咪轉去cba證明自己?

第一頁有

超越佐敦

如果純粹講對手, MJ 個年代難打好多wo , 淨係防守尺度同有好多中鋒保護籃底已經差好遠啦?!

利伸: 高比球迷, 不評論LBJ > Kobe.

以前O'Neal一個打晒內線，馬刺雙塔都搞佢唔掂。有啲高比fans竟然話果三年高比帶隊

2001-2004年 playoff對馬刺4次都係Kobe 高分過Shaq

我簡單list下常規賽平均數據，playoffs lbj打東岸未必公平，唔全面，其他之後慢慢傾。
得分：mj (mj 31.5 vs lbj 27.2, mj 十次得分王, Lbj 一次)
防守：mj (mj 九次防守一隊 加 一次最佳防守球員, lbj 五次防守一隊, 單防Mj應該勁啲, 唔同意一齊討論下)
失誤數：mj (mj 2.8 vs lbj 3.5)
進攻籃版：mj (mj 1.7 vs lbj 1.2)
防守籃版：lbj (mj 4.6 vs lbj 6.1)
助攻：lbj (mj 5.4 vs lbj 7.3)
偷波：mj (mj 2.5 vs lbj 1.6, mj 三次偷波王)
封波：打和 (mj 0.9 lbj 0.8, lbj有追魂block，mj都有，mj甚至有一季場均1.6次封波）
命中率: 打和 (mj FG% 50.5% vs lbj 49.2%, mj eFG% 51.8% vs lbj 52.8%)
心理質素：應該打和

馬刺出名雙塔喎 佢咁勁點解三年冇拎到一次FMVP

屌 肯定係假數據

我皇咁勁D 數字點會得咁低

好似同kobe比就比數據，同mj比就唔係

更正返

究竟大家個“統治力”係點定義先？
吾應該用呢三個字去排名…
個人能力一定係占士 ，全能怪獸，數據怪獸。
而mj,kobe明sell你咬緊牙關打落去，不停追分贏埋個個無解感覺。而mj既籃球地位，根本無人比得上。

而稱得上統治力，O'Neal係禁區就真係可以話晒事。

申利：08年塞軍迷

個人能力應該係佐敦好啲

我簡單list下常規賽平均數據，playoffs lbj打東岸未必公平，唔全面，其他之後慢慢傾。
得分：mj (mj 31.5 vs lbj 27.2, mj 十次得分王, Lbj 一次)
防守：mj (mj 九次防守一隊 加 一次最佳防守球員, lbj 五次防守一隊, 單防Mj應該勁啲, 唔同意一齊討論下)
失誤數：mj (mj 2.8 vs lbj 3.5)
進攻籃版：mj (mj 1.7 vs lbj 1.2)
防守籃版：lbj (mj 4.6 vs lbj 6.1)
助攻：lbj (mj 5.4 vs lbj 7.4)
偷波：mj (mj 2.5 vs lbj 1.6, mj 三次偷波王)
封波：打和 (mj 0.9 lbj 0.8, lbj有追魂block，mj都有，mj甚至有一季場均1.6次封波）
命中率: lbj (mj FG% 50.5% vs lbj 50.4%, mj eFG% 51.8% vs lbj 54.0%)
心理質素：應該打和

Btw: 佐敦打到啲球星收晒皮拎唔到冠過老，而占士就稱霸東岸，統治力應該佐敦高啲。

首先要好似MJ隻手掌既控制力先可以列入比較

mj打西岸？

Shaq真係可以用統治籃底去形容
大份得黎反應又快又敏捷

Oneal=mj

Nowitzki

點解有人會覺得LBJ統治力高過MJ
Mj Prime果陣係講緊入親Final都贏
話LBJ屈機既人唔該睇下93年打太陽個series
望下咩叫真正打到對面投降既統治力先講野

同埋宜家小球橫行又3秒又冇handcheck
LBJ先有physical advantage
你番去4大中鋒年代仲有冇宜家剷得咁輕易

統治力 Mj>Oneal>Lbj

占迷

3>1
3>2
3>5
3>6

3係一個好神聖既數字

東岸

統治力lbj同mj差唔多
mj咁神因為佢playoff finals真係完美
加上mj最顛峰時期去左打棒球返黎都繼續稱霸
個故事真係太傳奇
不過lbj都真係好勁 咁多年黎得佢可以同mj拎黎比較 各有支持者 kobe都只係mj次一級嘅複製人

咁多年嚟，只係占迷格硬拎嚟同占士比較…拎兩冠嗰時已經開始講…

好心你收下皮啦

美國FOX專業體育評論Colin Cowerd同Nick Wright都一致贊成LBJ已超越MJ
而NBA名宿Isiah Thomas亦公開表示LBJ係"A much better player" than MJ

每次講起James 退休,
會諗起Kyrie Irving 退休時,可能 James都未退